# Copyright (C) 2023 Pressbooks (Book Oven Inc.)
# This file is distributed under the GNU GPL v3 or later.
# Translators:
# jin peng <hp3240au@gmail.com>, 2024
# fish free <winofchina@hotmail.com>, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Aldine 1.19.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/pressbooks/pressbooks-aldine/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-15T13:43:00+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-06 14:24+0000\n"
"Last-Translator: fish free <winofchina@hotmail.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/pressbooks/teams/9194/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Domain: pressbooks-aldine\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.8.1\n"

#. Theme Name of the theme
msgid "Aldine"
msgstr "Aldine"

#. Theme URI of the theme
msgid "https://github.com/pressbooks/pressbooks-aldine/"
msgstr "https://github.com/pressbooks/pressbooks-aldine/"

#. Description of the theme
msgid ""
"Aldine is the default theme for the home page of Pressbooks networks. It is "
"named for the Aldine Press, founded by Aldus Manutius in 1494, who is "
"regarded by many as the world’s first publisher."
msgstr ""
"Aldine 是 Pressbooks 网络主页的默认主题。它以 Aldine 出版社命名，该出版社由 Aldus Manutius 于 1494 "
"年创立，被许多人视为世界上第一位出版商。"

#. Author of the theme
msgid "Pressbooks (Book Oven Inc.)"
msgstr "Pressbooks (Book Oven Inc.)"

#. Author URI of the theme
msgid "https://pressbooks.org"
msgstr "https://pressbooks.org"

#: 404.php:17
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "哎呀！找不到该页面。"

#: 404.php:21
msgid "It looks like nothing was found at this location."
msgstr "看起来在这个位置没有找到任何东西。"

#. translators: 1: title.
#: comments.php:35
msgid "One thought on &ldquo;%1$s&rdquo;"
msgstr "关于%1$s的一点感想"

#. translators: 1: comment count number, 2: title.
#: comments.php:41
msgctxt "comments title"
msgid "%1$s thought on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s thoughts on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] "关于%2$s的%1$s点感想"

#: comments.php:68
msgid "Comments are closed."
msgstr "已关闭评论"

#. translators: %s network name
#: footer.php:61 footer.php:66
msgid "%s on Facebook"
msgstr "%s在Facebook上"

#. translators: %s network name
#: footer.php:71 footer.php:76
msgid "%s on Twitter"
msgstr "%s在Twitter上"

#. translators: %s network name
#: footer.php:81 footer.php:86
msgid "%s on Instagram"
msgstr "%s在Instagram上"

#. translators: %s Pressbooks
#: footer.php:105
msgid "Powered by %s"
msgstr "Powered by %s"

#: footer.php:107
msgid "Guides and Tutorials"
msgstr "指南和教程"

#: footer.php:108
msgid "Pressbooks Directory"
msgstr "Pressbooks目录"

#: footer.php:110 inc/helpers/namespace.php:349
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: footer.php:115 footer.php:117
msgid "Pressbooks on YouTube"
msgstr "Youtbue上的Pressbooks"

#: footer.php:119 footer.php:123
msgid "Pressbooks on Twitter"
msgstr "Twitter上的Pressbooks"

#: functions.php:19
msgid "Dependencies Missing"
msgstr "缺少依赖项"

#: functions.php:20
msgid "You must run <code>composer install</code> from the Aldine directory."
msgstr "您须在Aldine目录下执行 <code>composer install</code> 。"

#: header.php:47
msgid "Skip to content"
msgstr "跳到内容区"

#. translators: %s name of network
#: header.php:77
msgid "Logo for %s"
msgstr "%s的Logo"

#: header.php:88
msgid "Toggle Menu"
msgstr "打开/关闭菜单"

#: inc/actions/namespace.php:48 inc/activation/namespace.php:144
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: inc/actions/namespace.php:49 inc/activation/namespace.php:165
msgid "Footer Menu"
msgstr "底部菜单"

#: inc/actions/namespace.php:122
msgid "Network Footer Block 1"
msgstr "网络底部区块1"

#: inc/actions/namespace.php:134
msgid "Network Footer Block 2"
msgstr "网络底部区块2"

#: inc/actions/namespace.php:237
msgid ""
"This page displays your network catalog, so there is no content to edit."
msgstr "此页面显示您的网络目录，因此没有可编辑的内容。"

#: inc/actions/namespace.php:294
msgid "Page Section"
msgstr "页面部分"

#: inc/actions/namespace.php:295 partials/content-page-catalog.php:72
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc/actions/namespace.php:296
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: inc/actions/namespace.php:297
msgid "Accent"
msgstr "口音"

#: inc/actions/namespace.php:298
msgid "Bordered"
msgstr "带框"

#: inc/actions/namespace.php:299
msgid "Borderless"
msgstr "无框"

#: inc/actions/namespace.php:302
msgid "Call to Action"
msgstr "请求行动"

#: inc/actions/namespace.php:303
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: inc/actions/namespace.php:304
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: inc/activation/namespace.php:28
msgid "About Pressbooks"
msgstr "关于Pressbooks"

#: inc/activation/namespace.php:29
msgid ""
"Pressbooks is easy-to-use book writing software that lets you create a book "
"in all the formats you need to publish."
msgstr "Pressbooks 是一款易于使用的图书写作软件，可让您创建需要发布的所有格式的图书。"

#: inc/activation/namespace.php:30
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: inc/activation/namespace.php:37 inc/activation/namespace.php:170
#: inc/activation/namespace.php:176
msgid "About"
msgstr "关于"

#: inc/activation/namespace.php:42
msgid ""
"Pressbooks is simple book production software that makes it easy to write, "
"develop, and share your ideas. You can use Pressbooks to publish open "
"educational resources, textbooks, scholarly monographs, fiction and non-"
"fiction books, white papers, syllabi, and more."
msgstr ""
"Pressbooks 是一款简单的图书制作软件，可让您轻松编写、开发和分享您的想法。您可以使用 Pressbooks "
"发布开放教育资源、教科书、学术专著、小说和非小说类书籍、白皮书、教学大纲等。"

#: inc/activation/namespace.php:43
msgid ""
"Pressbooks lets creators quickly publish their content to the web and "
"produce exports in multiple formats, including accessible EPUBs and PDFs "
"specially designed for print-on-demand or digital distribution."
msgstr ""
"Pressbooks 让创作者能够快速将其内容发布到网络上并以多种格式导出，包括专为按需印刷或数字发行而设计的可访问 EPUB 和 PDF。"

#: inc/activation/namespace.php:47
msgid "suite of products"
msgstr "产品系列"

#: inc/activation/namespace.php:48
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: inc/activation/namespace.php:54 inc/activation/namespace.php:200
#: inc/activation/namespace.php:206
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. translators: %s: link to guide
#: inc/activation/namespace.php:61
msgid ""
"Are you looking for help on your Pressbooks project? The most comprehensive "
"resource available is the %s, which contains everything you need to know "
"about creating, enriching and exporting your work."
msgstr "您是否在寻求有关 Pressbooks 项目的帮助？最全面的资源是%s ，其中包含有关创建、丰富和导出作品所需了解的一切。"

#: inc/activation/namespace.php:62
msgid "Pressbooks User Guide"
msgstr "Pressbooks用户指南"

#. translators: %1$s: link to Pressbooks YouTube channel; %2$s: link to
#. Fundamental of Pressbooks YouTube playlist
#: inc/activation/namespace.php:66
msgid ""
"You can find short video tutorials and webinars about features and product "
"updates on the %1$s. If you’re just getting started with Pressbooks, this "
"%2$s will guide you."
msgstr "您可以在%1$s上找到有关功能和产品更新的简短视频教程和网络研讨会。如果您刚刚开始使用 Pressbooks，此%2$s将为您提供指导。"

#: inc/activation/namespace.php:67
msgid "Pressbooks YouTube channel"
msgstr "Pressbooks YouTube频道"

#: inc/activation/namespace.php:68
msgid "short video series"
msgstr "短视频系列"

#. translators: %s: link to Pressbooks webinar schedule
#: inc/activation/namespace.php:72
msgid ""
"If you learn best by learning by attending live training sessions, you can "
"register for and attend one of Pressbooks' %s."
msgstr "如果您通过参加现场培训课程获得最佳学习效果，您可以注册并参加 Pressbooks 的%s中一项课程。"

#: inc/activation/namespace.php:73
msgid "monthly webinars"
msgstr "阅读研讨会"

#. translators: %1$s: link to Pressbooks support page; %2$s: link to
#. Pressbooks community forum
#: inc/activation/namespace.php:77
msgid ""
"The %1$s also contains links to other useful support resources and has "
"answers to some commonly asked questions. Pressbooks also maintains a %2$s "
"where you can ask and answer questions of other users."
msgstr ""
"%1$s还包含指向其他有用支持资源的链接，并回答一些常见问题。Pressbooks 还维护一个%2$s，您可以在其中提问和回答其他用户的问题。"

#: inc/activation/namespace.php:78
msgid "Pressbooks support page"
msgstr "Pressbooks支持网页"

#: inc/activation/namespace.php:79
msgid "community forum"
msgstr "社区论坛"

#. translators: %s: link to Pressbooks support request form
#: inc/activation/namespace.php:83
msgid ""
"For additional support needs, reach out to your institution’s Pressbooks "
"network managers. If you don’t know who your network managers are, please "
"fill out the %s to be put in touch with them."
msgstr "如需更多支持，请联系您所在机构的 Pressbooks 网络管理员。如果您不知道您的网络管理员是谁，请填写表格%s以便与他们取得联系。"

#: inc/activation/namespace.php:84
msgid "support request form"
msgstr "支持请求表单"

#. Template Name of the theme
#: inc/activation/namespace.php:90 inc/activation/namespace.php:155
#: inc/activation/namespace.php:191
msgid "Catalog"
msgstr "编目"

#: inc/activation/namespace.php:97 inc/helpers/namespace.php:341
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: inc/admin/namespace.php:37
msgid "Catalog updated."
msgstr "编目已更新。"

#: inc/admin/namespace.php:38
msgid "Sorry, but your catalog was not updated. Please try again."
msgstr "抱歉，您的编目未更新。请重试。"

#: inc/admin/namespace.php:39
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "忽略此通知。"

#: inc/admin/namespace.php:83
msgid "In Catalog"
msgstr "在编目"

#: inc/customizer/namespace.php:74
msgid "Primary Color"
msgstr "主色调"

#: inc/customizer/namespace.php:75
msgid "Primary color, used for links and other primary elements."
msgstr "主要颜色，用于链接和其他主要元素。"

#: inc/customizer/namespace.php:80
msgid "Primary Color (Hover)"
msgstr "主色（鼠标悬停）"

#: inc/customizer/namespace.php:81
msgid "Variant of the primary color, used for primary element hover states."
msgstr "主要颜色的变体，用于主要元素悬停状态。"

#: inc/customizer/namespace.php:86
msgid "Accent Color"
msgstr "强调色"

#: inc/customizer/namespace.php:87
msgid "Accent color, used for flourishes and secondary elements."
msgstr "强调色，用于装饰和次要元素。"

#: inc/customizer/namespace.php:92
msgid "Accent Color (Hover)"
msgstr "强调色（鼠标悬停）"

#: inc/customizer/namespace.php:93
msgid "Variant of the accent color, used for secondary element hover states."
msgstr "强调色的变体，用于次要元素悬停状态。"

#: inc/customizer/namespace.php:98
msgid "Primary Foreground Color"
msgstr "主前景色"

#: inc/customizer/namespace.php:99
msgid "Used for text on a primary background."
msgstr "用于主背景上的文本。"

#: inc/customizer/namespace.php:104
msgid "Accent Foreground Color"
msgstr "强调前景色"

#: inc/customizer/namespace.php:105
msgid "Used for text on an accent color background."
msgstr "用于强调色背景上的文本。"

#: inc/customizer/namespace.php:129
msgid "Social Media"
msgstr "社交媒体"

#: inc/customizer/namespace.php:141
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: inc/customizer/namespace.php:154
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: inc/customizer/namespace.php:167
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: inc/customizer/namespace.php:176
msgid "Front Page Catalog"
msgstr "首页目录"

#: inc/customizer/namespace.php:188
msgid "Show Front Page Catalog"
msgstr "显示首页目录"

#: inc/customizer/namespace.php:199 partials/content-front-page.php:15
msgid "Our Latest Titles"
msgstr "我们的最新作品"

#: inc/customizer/namespace.php:204
msgid "Front Page Catalog Title"
msgstr "首页目录标题"

#: inc/customizer/namespace.php:212
msgid "Select a book"
msgstr ""

#: inc/customizer/namespace.php:222
msgid "Featured book"
msgstr ""

#: inc/customizer/namespace.php:233
msgid "Front Page Settings"
msgstr ""

#: inc/customizer/namespace.php:247
msgid "Network Home Page"
msgstr ""

#: inc/customizer/namespace.php:256
msgid "Contact Form"
msgstr "联系表单"

#: inc/customizer/namespace.php:267
msgid "Show Contact Form"
msgstr "显示联系表单"

#: inc/customizer/namespace.php:277 partials/contact-form.php:13
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: inc/customizer/namespace.php:282
msgid "Contact Form Title"
msgstr "联系表单标题"

#: inc/customizer/namespace.php:296
msgid "Contact Email"
msgstr "联系Email"

#: inc/customizer/namespace.php:308
msgid "Contact Link"
msgstr "联系链接"

#: inc/filters/namespace.php:63
msgid "Continued"
msgstr "继续"

#: inc/helpers/namespace.php:358
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: inc/helpers/namespace.php:366
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: inc/helpers/namespace.php:376 inc/helpers/namespace.php:384
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: inc/helpers/namespace.php:394
msgid "My Books"
msgstr "我的书籍"

#: inc/helpers/namespace.php:402
msgid "Create a New Book"
msgstr "新建书籍"

#: inc/helpers/namespace.php:410
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: inc/helpers/namespace.php:475
msgid "Name is required."
msgstr "名称必填。"

#: inc/helpers/namespace.php:479
msgid "Email is required."
msgstr "Email必填。"

#: inc/helpers/namespace.php:483
msgid "Email is invalid."
msgstr "Email无效。"

#: inc/helpers/namespace.php:487
msgid "Institution is required."
msgstr "机构碧潭。"

#: inc/helpers/namespace.php:491
msgid "Message is required."
msgstr "消息必填。"

#. translators: %s name of contact for submitter
#: inc/helpers/namespace.php:498
msgid "Contact Form Submission from %s"
msgstr "%s提交的联系表单数据"

#: inc/helpers/namespace.php:509
msgid "Your message was sent!"
msgstr "您的消息已发出！"

#: inc/helpers/namespace.php:512
msgid "Your message could not be sent."
msgstr "您的消息无法发出。"

#: page-catalog.php:65
msgid "No Books Found"
msgstr "未发现书籍"

#: page-catalog.php:68
msgid "No books have been added to the catalog yet."
msgstr "编目中暂未加入书籍。"

#: partials/book.php:57
msgid "About this book"
msgstr "关于此书"

#: partials/contact-form.php:30
msgid "Keep this field blank (required)"
msgstr "保留此字段为空（必填）"

#: partials/contact-form.php:47
msgid "Your name (required)"
msgstr "您的姓名（必填）"

#: partials/contact-form.php:64
msgid "Your email address (required)"
msgstr "您的Email（必填）"

#: partials/contact-form.php:81
msgid "Your institution (required)"
msgstr "您的机构（必填）"

#: partials/contact-form.php:96
msgid "Your message (required)"
msgstr "您的消息（必填）"

#: partials/contact-form.php:100
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: partials/content-front-page.php:66
msgid "View Complete Catalog"
msgstr "查看完整的编目"

#: partials/content-none.php:14
msgid "Nothing Found"
msgstr "未找到任何东西"

#. translators: 1: link to WP admin new post page.
#: partials/content-none.php:27
msgid "Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布了吗？ <a href=\"%1$s\">点此开始</a>。"

#: partials/content-none.php:41
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，没有符合您搜索条件的内容。请使用其他关键字重试。"

#: partials/content-none.php:48
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "似乎我们找不到您要找的内容。也许搜索可以帮到您。"

#: partials/content-page-catalog.php:17
msgid "Filter by Subject"
msgstr "使用主题过滤"

#: partials/content-page-catalog.php:19
msgid "All Subjects"
msgstr "所有主题"

#: partials/content-page-catalog.php:39
msgid "Filter by Institution"
msgstr "使用机构过滤"

#: partials/content-page-catalog.php:41
msgid "All Institutions"
msgstr "所有机构"

#: partials/content-page-catalog.php:54
msgid "Filter by License"
msgstr "使用授权过滤"

#: partials/content-page-catalog.php:56
msgid "All Licenses"
msgstr "所有授权"

#: partials/content-page-catalog.php:69
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: partials/content-page-catalog.php:73
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: partials/content-page-catalog.php:74
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: partials/content-page-catalog.php:82
msgid "Clear Filters"
msgstr "清楚过滤条件"

#: partials/content-page-catalog.php:83
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: partials/content-page.php:23 partials/content.php:50
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#. translators: %s: Name of current post. Only visible to screen readers
#: partials/content-page.php:37
msgid "Edit <span class=\"screen-reader-text\">%s</span>"
msgstr "编辑<span class=\"screen-reader-text\">%s</span>"

#. translators: %s: Name of current post. Only visible to screen readers
#: partials/content.php:37
msgid "Continue reading<span class=\"screen-reader-text\"> \"%s\"</span>"
msgstr "继续阅读<span class=\"screen-reader-text\"> \"%s\"</span>"

#: partials/paged-navigation.php:12
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: partials/paged-navigation.php:14
msgid "Book Catalog Navigation"
msgstr "书记目录导航"

#. translators: %s: search query.
#: search.php:23
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果：%s"

#: searchform.php:11
msgctxt "label"
msgid "Search Catalog"
msgstr "搜索目录"

#: searchform.php:14
msgctxt "submit button"
msgid "Search"
msgstr "搜索"
